粵港澳大灣區同大珠三角有咩分別？？

同樣都係包括嗰將個城市同特別行政區
新嗰個概念同舊嗰個除咗個名轉左仲有咩唔同？

創新與港澳在資訊科技、專業服務、金融及金融後台服務、科技研發及成果轉化等領域合作方式，推進服務業執業資格互認，吸引專業人才落戶。完善“智慧通關”體系，構建國際國內資源雙向流動的投資促進服務平台。

即係勁過cepa ?

合併第一步

前海勁啲定係大灣勁啲

9+2勁d

大灣同大珠三角又係9+2
好似廣州多左個新區

河口同三角當灣區都幾好笑, 地理fail, 唔識睇地圖, 名又柒過人, "大"同"泛"唔識用, greater his ass

又係典型大陸口號
悶 廢

咩叫9+2

九個廣東省城市+香港澳門兩個特別行政區

另外有啲官員講咩世界第四大灣區，分別係三藩市灣區、紐約灣區同東京灣區同埋大灣區
除左三藩市真係有灣區，其他都冇用灣區去稱呼個一帶既城市群
呢個講法完全係為左整咩大灣區而幫其他國家老作

姐係鳩up當秘級
同一戴一露一樣唔會成事

新雞棚

又黎炒地炒樓cap錢